viutv係黃定係藍？

黃viu=黃
藍viu=藍

一語道破

tvb ：藍絲、中立（綠）同埋紅底通殺，屈撚到

佳哥=黃